大家一齊嚟屌鳩黃牛黨

屌你老母真係好憎黃牛黨，之前黃子華又買唔到，有JJ😢小弟乃JJ粉，睇唔到JJ都係拜yellow cow所賜🙁😭